youtube封左200個五毛帳號?少年你太年輕啦。

鄭國成、SHA SA、岩論、寒梅、孟柯、K一米、竹老闆、坦克貓、天朝自乾五、蠻族勇士、小馬識途、好奇大叔、亞洲紅點傳媒、火鍋大王。

一眾五毛YOUTUBER表示google大佬好撚好人，今次我地一個都冇事。

谷歌奶共奶到出汁，求其封幾個假帳號就算。

你地快d推依個post比人知，google根本冇做到嘢，純粹係想呃國會嗰班議員。

推

push，仆街火鍋大乜撚野王